[屌你老母FSG] 利物浦 對 愛華頓 (3)

簽呢件啦 打慣反擊 又咁想走 唔會太貴 加多隻閘同龍 收貨

環保topic名

想走唔等於要嚟利

屌柒你老母fsg 狜狗

金毛好柒

想複製kante + mahrez + vardy
下年有keita ,買個快前鋒都夠

BTW,mahrez應該去阿/軌多

每次到轉會窗都抵屌

有沙拿 文尼 黎打後備？

馬列斯可唔可以踢中場先
高普嘅右翼首選一定係沙拿

唔得

但沙拿/文尼可以踢前鋒

睇下高普戰術係點，如果打返424
lemar左 mane右
salah明爐前
中間基達加多條防中都可以

對強隊就433，收mane/lemar出la子加強中場

但前提係夏天先好賣
1月買lemar都冇撚用，打唔到歐聯

懶到西咁
高普點會用

高普424其實可以

fsg死全族

都想問 買番尼點出 高普肯定唔轉陣 買佢中場中點都要買多個

岩岩諗到
如果佢肯踢442嘅右中場都有價值嘅
睇下高普敢唔敢變陣

想問official左賣古未

二五的你凍嗎

無左古 我覺得可以出多d米拿
至少可以撞下場入到禁區

442 lemar會好d
打慣左，可以比mane張仔打右

老母踢前一格ok?

兩三場阿記就爬返頭了

出黎隱形 不了

阿記唔太驚
係熱刺個勢好強

文尼要生性喇

其實我感覺佢今年係唔啱位踢 所以先隱形

熱刺過硬啦 所以唔洗數

Lemar似買嚟為造星
但係9千萬喎

出尼打少個 今年主場都咁廢

三年後賣2億5喎，諗起都想射

hey , 又新post

咁比熱刺過左頭,係咪比阿記過都已經無意義

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

叫肥賓放個有潛質既比我地

造星點解唔買pulisic

走埋哂古少埋Free Kick做攻擊手段

光頭

大家唔使浪費心機ff，因為一定唔會買
我係你就開fm 玩下好過

Echo都講到明嚟緊100%無古

有我射

Lemar freekick幾勁

回家吧 舒爾飛!

唔係以為買到利馬嘛

之前傳c7唔妥isco，不如試下bid

easyJet 好撚逼

平係咁咖啦，平過火車

都未賣出 fsg迷就已經潛曬水點算

hkd $9x

曼聯球迷

VVD 有罰球

Klopp on Coutinho: "All the things I could say now would only create stories, I have nothing to say. It's a transfer window."

bye

當taa死嫁

阿利互含解散了
騎住人點都好過比人騎住既
你咁講出面獌轟互咬都無意思嫁

Klopp on Coutinho: "Maybe 80% of the cameras are only here for this so that's a waste of time."

Salah and Coutinho both out for Everton.

個po名好
正評咗

Klopp: 'Mo and Phil are not available. Virgil it is different. He is healthy. I have to make a decision. I can imagine that everyone is desperate to see him but there is no rush from our position.'

係疤迷眼中，Lemar同古都無乜大分別姐
不如直接買Lemar算啦，又後生d，又慳返幾十m

Klopp on potential VVD debut: "We will see what we do with him. I can imagine everyone is desperate to see him on the pitch but for us there's no rush. It's not decided yet."

FSG要賣，高普都無計

Klopp: "It will be a line up which shows all the respect we have for the FA Cup."

Klopp: "We were capable of winning trophies in my 1st season, 2nd season we didn't do so well in the cup competitions. We don't waste opportunities, we want to be as successful as possible."

文尼生性病普陪感安慰

我地有既respect就係無respect

垂頭喪氣咁款

有無利子有健身？

做咩

聯賽都無respect過
盃賽先黎respect真係屌

出新仔啦

Klopp: "I know a few people said I don't respect the cup competitions, but that's not the truth. Maybe I need to make it a bit more obvious."

我150cm 92kg
我d肌肉簡直係完美

有冇圖

Klopp: "Every day we try to improve and develop our game. We know how desperate our supporters are to win silverware. We have the same mood but we have to prove it on the pitch."

而家就話古唔夠班
到時就一定吹奏，仲話係自己巴狗用得好
根本古攻中嚟講已經好全面，完全搵唔到替代品

御坂美琴⚡.jpg

綿龍正選=respect

有 做開bodybuilding

Klopp: "Everton changed already. When we analysed them they had more offensive actions in other games than against us. We have to influence the game with how we play."

同級嘅唔會買到
諗點補狜個位
不如補下條防線

Klopp: "It's a cup competition and it's isolated from the rest of the season. There are no favourites in a cup tie. We have to use the fact we're at Anfield."

利迷都係時候話冇古都唔太緊要尼安慰自己

古唯一比唔上其他人就係踢緊利狗

Klopp: “It will be the strongest line-up, for sure.”

冇古冇salah冇vvd冇摩冇clyne嘅strongest

同埋係疤迷

Klopp: "Dom Solanke ran 12.5km v Burnley. He will score goals, there's no doubt."

古踢巴要離腳修正

呢場我支持出佢
但唔方入到波

Klopp: "Mo and Phil aren't big injuries, it's only a week. It was lucky."

Phil你老母

Pk
出齊mane firmino ox lallana

唔好比我批中
無左古，綿龍沙拉肯定一齊開始低迷

Only a week for 疤

沙拉應該唔會,佢痴痴地

Ward, Gomez, Matip, Klavan, Robertson, Can, Milner, Lallana, Mane, Solenke, Ox

跌出前四，16強出局，高普走人，fsg萬歲

口風:告nike>一月會開天價>就黎done deal
fsg係好波

文尼showtime

Klopp says Karius will start v Everton

ward橙

入夠2粒bin你

Klopp expects Coutinho to be available for the Man City game on Jan 14 #LFC

9up完未

ward一季出一場

Klopp says Henderson and Moreno will be part of team training next week.

若古天奴最終以1.5億歐元的轉會費，加盟西甲的巴塞隆拿，或轉投任何球隊，其舊主國際米蘭將可得到200萬歐元的轉會分成。

屌你老母fsg等左成6 7年先等到個岩既領隊，唔科水都算仲要賣主力，冇心搞足球就死開啦屌

第一個已經錯咗

Ward

Klopp says that Loris Karius will start v Everton, Danny Ward on the bench and Simon Mignolet given "a break". #LFC

死唔哂但係唔撚出

Klopp on Henderson and Moreno: “They are really on the way back. After Everton they can be part of parts of team training. We will see how they are for the City game then.”

屌聽日又無ward

軒可以繼續休息

高普話古唔走 信住先

有講咩

140cm 102kg 應該勁過你

等幾個月終於等到杯仔 點知做後備

屌啦星，垃圾利真係害人不淺

上2場對李城，古狗9被換出後
佢少有地自轉360度拍手
唉，都估到係最後一場

佢話it is a transfer window, nothing to say
即係

最後決定權咪又係fsg班賤種

利物浦宣佈凍結來季所有入場票價，班主 FSG 承諾會建立長遠票價調整政策

呢個時候宣布呢樣野
代表d咩

有錢袋，可以唔駛加門票

吾反fsg

代表比舊屎你食完後比番粒糖仔你

賣古

學拜仁話齋,加價賺得幾多錢
大茶飯梗係賣人啦

公關

叫候舌報到古唔再踢
等班英國利撚支持賣走
fsg又有錢買游艇

屌柒fsg留名

點解唔出Ward

🎙 Klopp's pre-Everton recap 👓

• Nothing to say on Coutinho's future. 🤐

• No Salah/Coutinho for Everton. ❌

• No decision on whether Van Dijk will play. 🤔

• Karius to start, Ward on the bench. 🇩🇪

• Coutinho one of 'a bunch' of players that should return vs City. 👀

個press 入面高普一邊講緊轉會野唔關佢事，但另一邊又會古可以喺對曼時回歸，係咪比緊壓力高層？

因為對鏝時仲係一月
一月尾走都唔遲

佢不嬲都唔想賣
之前暑假個次都係話決定權係fsg度

#華倫西亞 宣布租借 #馬德里體育會 前鋒維亞圖（Luciano Vietto）半季，並有優先購買權。

最後一場古比賽會唔會有 Farewell

快撚啲賣啦
好想睇班友呢個1月比幾多分

對佢咁好托柒

已經踢左啦

如果高普咁講 即係打曼城前都唔會done deal

咁傾買人

賣唔賣都唔會買人架啦

其實係咪應該買左人頂古先賣古

可能性同你個名一樣

明明上季完季古重帶一堆新波衫返巴西派街坊
估唔到轉下眼可以變到咁無情

上年續左約，古仲話要做明叔

以後都係咁架啦

奧雲都係明叔

【高普：古天奴傳言只是故事創作】

高普出席記者會回應古天奴相關的問題，認為現時所有消息只是故事創作。

「所有傳言我只能說是故事創作，反正無論如何你們怎樣也會寫下去。」

「我完全沒有話要說，現在是轉會窗，只是如此。我已提及了轉會窗，我知道我已經為你們提供素材，但我也沒有說話回應。」

「無論我說甚麼，也不能幫助我、球員和球會，我只對自身利益的事有興趣。無論你們如何推測我也不感興趣，或許今天來到這裡的八成記者和鏡頭也想追訪此事，這真是浪費時間。」

「沙拉和古天奴不會在這週上陣；至於對曼城時，屆時古天奴和其他球員也有機會上陣，但那是1月14日的事，對嗎？」

其實高普真係值得去隊真正豪門教
去拜仁啦

一早話南美佬皇巴一出手就九成九留唔住 係有班利撚自作多情話佢唔似咁既人 夏天攪咁大場大龍鳯走唔成咪做下公關唔介意留隊 又有班人上當 結果一月咪又嘈過

覺唔覺丹比利如果唔係重傷既話(雖然啱啱復出) 疤未必會1月買古

近年有咩人可以係垃圾利掛靴

大話精到...

到左巴黎了

曼寧加

連謝隊都唔得
Lulu呢啲忠臣都唔得
睇黎都好難有

傳想買史城件埃及仔

年記+身價 像有機會

Selling Club點會留老將

agree

Dani Ceballos wants a move to Liverpool, according to reports from Spain

仲要非英撚

雖然西媒好鳩 但如果真係簽到呢件加利馬都無咁傷

BR踢走人

麻麻地

利申:鍠

呢件岩價 皇應該會放 佢都應該是走

咁比伊斯高我地

唔是上年暑假先去鍠咩

加多個龍同中場先冇咁傷

屌你老母羅渣士

90m買大力神啦

fsg想賣古就一早知
但臨賣先出文話交個final say俾高普呢下真係閪到極致
遲早激走高普

明年暑假應該會離開

狜狗單deal confirm咗未

Confirm左架啦
可能細節未傾好

高普啱啱嚟果陣話班主俾買賣人final say佢
上年暑假高普話自己無決定權 睇到幾撚心酸
而家準備賣就扮曬話俾佢話事 搵佢嚟卸力
呢個級數嘅領隊要服侍你呢班班主真係慘撚到 明明出面大把世界

Blow for #Liverpool & #Arsenal over Lemar. "Monaco are not in the habit of making big winter sales. The players understand and know how it goes here," says Jardim. #LFC #AFC

每次走入黎都好負能量
成日幾驚真係轉會走左

估下高普之後執教邊隊

我估拜仁

唔使驚
走硬

高普走之後就星散

Paul Joyce: Klopp considering Van Dijk for Everton game

馬列斯d表現極唔穩定，今季超差，邊可能會有球隊想要佢，更不用說利記

出啦

And asked about the Barcelona links, the manager said: "All the things I could say now would only create stories -- you write the stories anyway -- so I have nothing to say about it.

"It's the transfer window, that's all. I know already I opened the door halfway because I mentioned that it's the transfer window, but there's nothing to say what would help me, or the player or the club."

Asked whether he had to consider the possibility that he may lose Coutinho, Klopp replied: "Whatever you can consider, obviously, is not my cup of tea, sorry to say that -- it sounds a little bit harsh -- but I am not interested in that as well.

"Really nothing to say about it. Maybe 80 percent of the cameras are only here for these answers. That's a waste of time, then."

However, Klopp said Coutinho could be in contention to return against Manchester City on Jan. 14.

"I think he's in the bunch of players available for the City game," he said. "Yeah, I think so."

上季個態好少少，都黛仍然隊願比多dd錢買，羅馬都放棄，今季差Q到

諗住離開點會穩定
你諗下雲迪克

死愛狗好撚茅，驚佢傷

近一個月冇乜點踢
唔係第一場出佢就對鏝掛

Taa地標都係對獌
條廢中冇野係做唔出

大戰搏表現離隊，但冇場大戰佢係得既，對弱隊都唔得，新領隊肯放佢落場夾andy grey 已比足面，斷波斷到7彩

古狗最後既道別

果陣我信到十足十佢會留隊
邊估到

廢龍聽日打正選
我屌你老母呀高普,食撚左屎黎呀

傻鳩先會1月賣主力嘅姐

Ward真係好撚慘 本身可以喺Huddersfield英超正選

醒少少啦，fsg絕對係一班19嚟

諗唔明留3個一隊龍門係度做乜

聽聞話Huddersfield想買斷先唔放
但借去其他隊都好呀 返英冠都好過依一年踢一場
要第三龍咪好似簽曼寧加咁簽個老嘢

隨時入來睇官宣，公司啲少睇波同事知我利粉呢幾日都問古天奴走得未？
傳得咁行，全世界都等消息，應該reporter 文都寫好晒，等㩒publish

最近學緊操野，想減下磅
想睇下大家有無飲蛋白粉
同夜晚要點食？

都唔明點解冬天賣人
賣古就實無前四
你無前四無歐聯仲蝕啦

果陣話留低大家已經屌哂鬼

夏天應該賣走model ward其中一個

賣走米啦 屌

咩身形呀

仲有Nike 應該波衫都印好，隨時上架

FA cup 期待有輕敵陣，乾趣爽快出局，唔好整傷人

我夠想
問題係冇人買吖

Jürgen Klopp has praised Dominic Solanke’s contribution for Liverpool this season and is certain the young striker will become a regular goalscorer for the club. (@LFC)

Klopp on Solanke vs Burnley: “He was really busy in that game. I’m not 100% sure - we had not a lot of numbers after the game - but I think he had ran 12.5 kilometres or so, so that’s pretty rare for a striker, that’s quite lively and helped us a lot in that game."

Klopp on Solanke: “He will score, no doubt about that, in the future, no doubt, not a shadow of a doubt about that, and in this moment he gets experience, that’s how it is."

高 肥 打籃球既

係咪仲未入波

依家咁望返 我轟可以hold到世三真係好勁
雖然我轟最少贏過英超

熱身賽之王

第一球係香港大球場

咩都無好難講wo
一個禮拜操幾多？減肥？新手？

暑假都走啦

嗰陣佢同龜頭啲熱血防守
雖然嗰陣都俾人入波 但至少好睇過而家懦夫屌摩on99標波標去中場啲蝦碌嘢

去左法國搵利馬了

明明前季定上季傳緊屁馬叫古去巴嗰陣
佢仲答緊I'm very happy here

利馬喺摩洛哥

ward如果真係賣左 set回購踢得好 再買番有咩問題?

屌成日睇model d排球手法 間唔中1，2腳嚇死你但又死唔去ge失誤 我就諗 點解利撚要咁慘2舊龍門都係屎 依家龍門好貴咩 求鳩其買個試下啦 點都勁過依家2件 ward又唔比機會

好柒
我係你就潛番十日八日

我講漏左 ， 係搵利馬老母

個時巴塞出左價買佢
佢都唔肯走

之後就傷多過踢了

今季勁過上季好多 你有冇睇架

Can狗陣柒味

摩納哥同摩洛哥都唔識分? 建議你google吓先

如果去買lemar 可唔可以順手問下pastore 咩價 真心覺得佢幾岩利物浦

應該下季放 米繼續留

法國都柒唔晒 摩洛哥柒多100倍

你on9?

Sadio Mane and Mo Salah have arrived in Accra, Ghana for the CAF African Footballer of the Year awards. Mo Salah will be announced as the winner a little later.

#Egypt’s Mo Salah made a bold declaration: "I have always wanted to be here (one of Africa’s best players). I put myself under pressure and take risks. Right now I have the ambition to be the best Egyptian player in history."

We are underway.... Sadio Mane: “No rivalry, we are brothers and friends.”

Salah: “Since I arrived in Liverpool Sadio has been my friend and supports me on the pitch. No rivalry.”

not support you vs everton

南美狗不了

埃及史上有咩出色既球員？

好fit好想奶

聽日kent有得出?
無曬2翼

...

Manuel Akanji is also wanted by Leipzig according to BILD. He is also linked to Liverpool recently.

Monaco insist they have no intention of selling Thomas Lemar this month... #LFC

Monaco coach Leonardo Jardim on Lemar: "Monaco are not in the habit of making big sales in the winter. It’s our strategy. The players understand and they know how it goes here.”

又空炮

直狗陣柒味

空炮利

人地都識唔賣 ， 垃圾利

人地果隻唔同狜

咁都有人中

Klopp stood accused of showing a lack of respect to the FA Cup last season. He's adamant his line up tomorrow night will prove that's not the case #LFC

出model已經係唔尊重

人材頂盛

lemar 人品唔錯的
當初夏天走唔成佢話過最少留到下年夏天
狜

big6 有邊隊可以排到呢個陣容

Lemar都知冬天走會搞衰隊波
隻狜真係.....驚死去唔到疤咁，下半季踢得好驚死疤唔會再出價咩

bobby Firmino 👏👏👏👏👏

bobby Firmino 👏👏👏👏👏

有冇d 朝聖必背 歌集 ， 驚入場唔識跟住唱

fuck off fsg~ fuck off fsg~ fuck off fsg~

依首好似場場都唱

謝哦～

狜狗仆街黎

成身毛都瀨

背叛廢中冇咩好下場，變國師喇

[屌你老母FSG]要入到1月尾, 直到transfer window close

高普專養25
1個就臨歐聯決賽先黎話走去對面隊
1個就臨開季+冬季窗黎扮傷要走

講真
賣古唔係唔得
但希望夏季簽到個純防中加埋gxxxxxxka翻黎

can子去咗利市？

提下大家 mac 友
acestream link 可以下載 sodaplayer 睇

早排dl左 好用

味去到

真識食

睇緊蘭仙尼
除左個身型似之外.....

Number

睇左半場

細粒但跑得慢 下盤唔穩 第一步加速慢
冇殺出重圍帶生個波既能力 幾下first touch回後
斬FK冇力...

唔怪得westham咁近降班區
前線靠佢死得

西咸

一野轟埋去

輕鬆燈到佢助攻

本季金球
個波子彈咁飛入去

ayew第一點拎到波落黎最大功勞
lanzini 收皮啦

起身扑野啦～～～

On9 son

屈機

蘭仙尼斷波累事
垃撚圾

買lazini不如用kent子好過

廢到
雖則古有時都斷唔少呢D波

西咸好波

世界波大戰

狜dribble勁佢十倍啦

lead住熱狗3分阿狗5分
差轟狗2分獌狗3分

咁撚樣賣古真係好難唔屌fsg老母

dllmfsg

本來呢個快車期都ok
入到vvd
冇豬波
妓熱軌獌都有失分
依家俾狜條pk攪寸哂
DLLM疤狗
DLLM狜狗

Sunderland are set to seal the loan signing of Ben Woodburn. (@MailSport)

Liverpool are not chasing replacements at this stage - they have made no contact with Monaco regarding Thomas Lemar - and are focusing on convincing Coutinho he can achieve Champions League ambitions at Anfield in 2018. (Chris Bascombe)

Klopp: “I am not interested in Barcelona. Sorry. What can I say about what they do? It is always the same. This year it is Phil. Another year it is somebody else."

Various reports tonight that Barcelona are willing to pay £140M (sterling) for Coutinho.

The Spanish side hope an initial payment of £105 million, with a £35 million in add-ons based on appearances and success at the Nou Camp, will make Coutinho the third most expensive footballer in history. (Chris Bascombe)

Liverpool increasingly appear ready to part with Philippe Coutinho and a fee in excess of £140 million, including a base payment of about £100 million, is likely to see Coutinho granted his wish of moving to the Nou Camp this month, writes @_pauljoyce

Coutinho believes he has played his last game for the club – he thought the same in the summer before Liverpool dug in – and he is willing to forgo Champions League football in the second half of the season to make the switch. (Paul Joyce)

今年古走左下年咪第二個

BREAKING: @SunderlandAFC confirm Ben Woodburn has completed a medical with the forward set to join on a season-long loan. #SSN #SAFC

Sunderland英冠都要護級
加油啦

Barcelona will offer the third highest fee in football history for Philippe Coutinho. (@MirrorFootball)

The Spanish giants have used intermediaries to make quiet contact with Anfield officials in recent days, and open a negotiating process that has avoided the bullying and bluster of last summer. (@MirrorFootball)

That has paved the way for a potential deal, with the Reds reluctantly accepting their star player is determined to go...after he turned down the offer of a new, massively improved contract to stay. (@MirrorFootball)

黑貓淨係識護級

下年到高普

Klopp admits it's 'cool' to focus on Everton as Merseyside derby shifts focus away from future of Philippe Coutinho, by @DominicKing_DM

Klopp: “This is a big opportunity. We know about the importance of the FA Cup, but Everton have similar targets. To talk about winning something when you haven’t even played your first match sounds a little disrespectful.”

BREAKING: Barcelona are ready to pay £140 million to break Liverpool’s resolve to keep Philippe Coutinho as the January push to secure the Brazilian begins, writes @_ChrisBascombe

The Spanish side hope an initial payment of £105 million, with a £35 million in add-ons based on appearances and success at the Nou Camp, will make Coutinho the third most expensive footballer in history. (Chris Bascombe)

Liverpool do not want to sell the 25-year-old and are making strenuous efforts to keep him. Despite ongoing talks, the player remains intent on heading to the Nou Camp in January. (Chris Bascombe)

Liverpool are not chasing replacements at this stage - they have made no contact with Monaco regarding Thomas Lemar - and are focusing on convincing Coutinho he can achieve Champions League ambitions at Anfield in 2018. (Chris Bascombe)

就算點買替補
短期都會有陣痛

Loris Karius will start in goal against Everton, while the likes of Roberto Firmino, James Milner, Joel Matip and Andy Robertson are likely to be recalled after being rested for the win at Burnley. (James Pearce)

買埋奧巴馬羊霸左個非洲足球先生黎做啦

咁撚想走 走啦契弟 唔撚記得邊個養大你

Liverpool do not want to sell the 25-year-old and are making strenuous efforts to keep him. Despite ongoing talks, the player remains intent on heading to the Nou Camp in January. (Chris Bascombe)

洗撚咁被動咩 唔賣咪唔賣囉

點解英國班利迷咁忍得冇人打獲佢

quote 錯

exactly 一係就雪 一係就踢
走？得 四年後囉

洗白fsg je

晒撚氣啦

一早預左賣古先咁貴簽VVD

fsg扮到得番半年約咁
早知當初續約唔咁張揚啦

雪啦屌

古真係怨婦黎 全隊最高薪都要走 死南美狗正一賤種黎

都唔係淨係salah識晒機
今場kane都晒左兩個機會先贏唔到

仲要扮野話coutinho唔肯accept improved offer
唔肯咪唔肯囉 仲有咁多年

軌前後雪左哥狗一年最後都要放佢走
狜180k一個禮拜
FSG會唔會肯雪四年
而家都係睇高普留唔留到狜 / FSG會唔會夾硬賣狜

講真學阿蘇咁,加人工但set release clause - 150M
你比人買得走係你本事
唔好再怪利唔賣你

但最弊係FSG都唔堅持唔賣,當利迷狗咁

而家個價有3X M係ADD-ONS
都ON撚9

連拿上身

愈傳愈低價 仲低過嗰隻丹比利 on99

仲話已經唔係無可能拎到果D add-ons
就當係拎歐聯,係咪咁易拎先

如果個30M全部同冠軍有關既
我寧願利拎唔到呢筆錢,留黎比你地執藥啦仆街

屌 是撚但啦 唔撚想理

屌 出得果一億 有成3千萬add on 屌你老鼠呀

買野準備好d錢先黎啦 死窮鬼

Henry: wow..1億呀。。賣賣。。快賣!!

賣埋你老婆喇 dllm fsg

呢2日好像傳李城蛇

其實唔係幾關 FSG 同 高普事
關鍵係 Coutinho 自己好想走／去巴塞
姑勿論係咩原因
人各有志
強迫佢留係度
對雙方都係無好處
由佢上個轉會窗走唔成開始
我差唔多未見過佢喺球場上笑過咁滯
喺最近呢兩三場終於見佢多咗笑容
都知到轉會單嘢已經可能差唔多傾掂數
如果賣到傳聞嘅價錢
我又唔覺得係一件壞事

重點係賣個堆錢用翻幾多去買人同買到乜人

傳聞個價=垃圾

1億英鎊左右 跟住add on
巴狗賣尼馬可以買2個 人地就唔我4 是咩道理

人各有志就走得，利記開善堂？
仲要35m addons都話滿意

咁狜又會唔會肯比人雪四年呀

馬上收到1億人地知你成大舊錢

買完人馬上冇左70m 80m 仲要唔知條友得唔得

不如強留佢 說服佢留多半季 保前4先 再等佢踢完世界盃 高價賣比巴菜

依家根本 球會記者 都講明是價問題

我地最後攞左75m出來解決雲迪克個問題

巴狗日日係度報個垃圾價
跟住係度屌利唔賣
你直接攞1.5億 我相信 咩問題都完

佛朗哥

世界盃4年一次 佢唔肯出 咪世界盃都冇得踢囉

對利來講 根本無得輸 想強留

技術上可唔可以
全球禁賽(包括國家隊)
一個罷訓 罷踢球員我唔知

古最多可以用一條無人用過的條款
古約第3年自己買斷自己份約

但就算係咁 佢都要坐多接近2年

係利先咁柒主動變被動

jm9

咪係根本冇可能會賣
除左fsg貪錢

見到堆隨隊記者 講的價

我心諗 班友無病 有事check下個腦

一個4，5年長約的球員 好像 出年就可以free transfer

至少係我看來 留到夏天再走
以利的籌碼(5年長約) 根本無問題

fsg咁急賣原因
只有係佢地透支左vvd同keita的錢 想回收筆數

如果貪錢的話，更加要hold住，季後巴狗一定1.5億即pay。同埋我唔信古仔敢罷踢，2月佢一定開工。

Barcelona are proposing a transfer fee worth about £142 million for Philippe Coutinho as they move closer to signing the Brazil forward who has rejected Liverpool’s last-ditch attempts to keep him at Anfield.

The two clubs are now in contact, via the player’s representatives, over what would be the third-biggest transfer in history. Barcelona are willing to pay about £106 million as a base figure with the remaining £36 million no longer linked to unrealistic bonus payments — such as for if he won the Ballon d’Or — as was the case in the summer when they had three bids rejected and Liverpool were not willing to sell.

Instead they would receive instalments for him making a set number of appearances for Barcelona or the…

Source:

而家吹1.06億榜 + 36M add-on

呢個價fsg 應該會腿張開

FSG真係好撚cheap

實係想回返數

36 m add-on都接受真係on 99

利迷定古迷

誰奪走了古天奴的笑容

我覺得其實係fsg想賣狜
黎賣雲迪克條數
狜想走 但唔會同利作對
利要留 會冇得揀 就好似夏天咁
點解夏天留到 冬天咁快放軟態度？
因為夏天買唔到雲迪克 一月咁快買左 咪賣狜填數
狜呢幾場出唔出到 都唔一定佢自己話事佢罷踢
利賣人屈球星罷踢都唔係第一次
馬斯查蘭奴都係咁
Fsg咁精 佢要唔放 狜根本為難唔到佢

一班食相核突兼極度短視嘅撚樣管理球會

點解外國班利迷聲都無乜
Can子你喺果度租架直升機拉banner 叫fsg食撚屎喇

覺得疤今次同fsg講咗now or never

fsg問題一定係最撚大

FSG無野心,
淨係想維持現狀,唔洗拎冠軍,但唔好太差,唔好因為有歐聯踢洗突左

你諗下而家球壇咁痴線
佢想net spend 停留係30M,除左賣球星1換2-3個點可能做到
當年賣阿蘇,丁力都係咁

球會market value因為轉播費同商業利益多左年年上升
擴建係佢地借錢比利黎收息
佢地係等緊個天價Offer賣盤姐,肯同你做到勁蝕陪你捱世界咩

今日你利狗話咁既價錢都肯賣

美國班唔識波既人聽fsg講話在商言商,8m入,105+36m出,經濟神話黎添啦

驚西咩 疤唔買實有其他球隊買 古咁撚勁

俾著咩人都走啦 喺利踢咗5年 乜盃都未拎過
一轉去巴就袋咗半個西甲落袋

咁快啲揾油王買利，fsg unun 腳收錢數銀紙

冬天賣主力咪賣囉
但唔該唔好再扮到好有野心咁
爽手啲認咗自己個定位其實係同修頓差唔多嘅中游班啦唔該
成日搵喉舌吹真係好嘔心

所以話根本唔關古迫宮事
根本fsg就想夏天賣
只係個陣vvd柒左獲

成日一想賣星就搵喉舌講到球會冇得揀
球員搞事咁

仲話洗2億,睇過,點洗2億
賣2億咪有得洗2億

Liverpool won't spend £100m this summer - it will be nearer £200m

打工仔咁撚串
玩柒佢啦

想食囇兩家茶禮
呃完球迷錢再賣人賺錢

Wow
上面咁仁慈

邊隊有野心嘅波會喺有野爭嘅情況下一月走去賣走隊中最重要嘅球員呀
呢啲咪係做唔返班霸嘅原因囉

雪佢要經佢同意

係佢交行貨是一回事
咁我地咪安排佢去預備組搵狀態

好老實講 咩驚人唔來
雲鳩二玩完vv 咪一樣一堆人來

所以我咪王子之後冇買過利波衫
Fsg一日係度？不了

買利波衫嘅人賤撚過獌迷

本來打算買對利247

見到簽vvd 不過依家都係不了

尋晚FIF嗰board of directors直接繞過我買走咗古狗比拜仁，屌佢老味我衛冕歐冠都要去做拜狗

無論賣主力同買唔到人有邊次唔係blame球員
係呀當中總會有啲球員係衰格呀
但會唔會件件都係咁呀

都預咗FSG會賣
係頂唔順佢將個波射返俾廢中
乜鳩決定權喺佢手

應該係賣....?
Sorry我對"買"同"賣"好執著LOL

南美三傑

馬斯 蘇7 古

S7俾君子講兩講都總算叫好來好去
古就應該係屋企人同經理人仆街多過佢
馬斯就食撚屎啦

夏天同自己講fsg今季內簽唔返vvd同留古 就唔撚買佢波衫 本來以為有機會買 睇嚟都係唔得

當年你係馬斯你走唔走
賣走晒主力 個陣仲廢過而家既李城愛華頓
同埋佢都公開過好多次內情

賣 sor唔好意思
之後我即刻攞筆錢去買Lemar+Draxler打條左路，用起上嚟係差好遠

話說而家睇返高普輪換決定無錯
只係係咪應該主力打拖,留力打西布朗呢
咁可能會拎多1-4分

好似係同黃紙一樣
有私底下講比佢地走,但反口,先屈佢地遞紙罷操
當然馬斯單野唔關FSG事

如果懦夫冇手多多
對拖留力都贏咗啦

鏝咪一樣有南美西班牙球員
會唔會咁啱人地嗰d特別人品好呀？

分分鐘而家都係一樣
等睇幾年後古狗會唔會開口講

鏝show到肯泵水有爭冠野心
FSG?

一場打比 一場英超
都好難抉擇

傾好 但最早是國米 國米個價應該高好多

巴狗買馬斯個價 其實仲低過我地係西含買返來 條友罷訓幫巴狗壓價

你要諗果時利財政問題 如果岩價 利真是會唔賣?

馬斯狗條撚樣講d唔講d

搵利都鏝比 咁疤都唔夠psg玩la

馬斯就算啦

王子我信

問路夫雲

Emre Can has chosen Juventus and will officially sign once he is permitted to, but it seems like everything is almost finalized according to @DiMarzio

而家佢喺IG Hi 緊,問佢唔會show你,仲block埋你

老實講FSG只要一賣就知道去啲係冇大志嘅班主，唔需要任何解釋，唔好同我講咩球員個心已經唔喺度，咩套現筆錢去買人。

往績可見，賣沙比、馬斯查蘭奴、托利斯、蘇七，係每一次都會沉，係每一次。買返嚟嘅人冇用嘅多，有用的根本都係買貴咗。

對於利記來講，賣主力係同仆直劃上等號，所以大家唔好再講啲咩FSG想套現筆錢點點點，有心留的話五年約點會留唔到？獌狗雪迪基亞嗰一小段賽季就表演咗俾你睇，根本上照辦煮碗就得。你古狗係要扭計走的話，得，我三千萬鎊買個蘭仙尼返嚟頂你，你就唔好踢唔好操，我和多三四場又點話。

谷鬼氣

唔賣點填keita vvd條數？
fsg算吧啦

講起獌都無賣主力好耐了

軌都唔會失驚無神賣主力,但唔知點解D人賣到好貴

其實諗唔明點解係利persuade古留
又冇release clause又有幾年約
點解可以做到放唔放係身不由己咁

佢走是可惜 但叫搵到人頂
最後一年都見得出佢上場幾肉緊
又無搞事 早走

算係咁

祝佢好運

佢起馬無古天犬咁煩

因為祖冇疤咁煩

簡必成大器

屌你老母FSG

排隊去跟Linda機

馬列斯來 可以點用

唔要

疤真係好撚煩
又要比唔起錢又煩住哂

外圍開始有傳聞

成日以為條友28，30 原來26only

利真係憑咩嫌棄mahrez

利好多球員都係25,26歲咁上下
本來好應該呢兩年有番作為,但賣古

就憑我地後備用solanke,ox

邊個係莊閒你知我知果個單眼佬都知
fsg點會唔知 純粹想要錢 有個咁嘅班主 講乜都嘥氣

lemar嫌人貴
mahrez嫌人廢

加油

三個利物浦球員 (ff)

唔好下下提隻老雞

買埋奧巴馬同馬列斯

加埋keita

非洲足球先生由利迷投票就可以

唔講以為利條中場好勁

冇可能用馬列斯
唔好ff

史獨 失蹤人口

la子同古狗差唔多 用la子算啦

我唔嫌利馬貴
馬列斯一季踢幾多場好波 一場好波又踢幾多分鐘有目共睹
藍斯利好過啦

呢三個全部同高普都有關系

講真你覺扭波細膩技術一百分唔及佢
但講戰術講實用講速度 好用過佢好撚多啦

非洲聯盟

咁鐘意填數
賣史獨填數好過啦

入球能力
Mahrez >> ox

賣得出實賣

佢D鳩屎把握力你竟然話佢可以踢前鋒

點會唔關fsg事 有約在身唔撚賣就係唔撚賣 貪就貪啦 一定要屌撚到fsg唔賣

一句講哂

1月唔賣
暑假150m先有得傾
否則自用

睇死fsg做唔到

馬列斯懶到西咁 你球迷角度睇佢踢波緊係好睇啦 領隊唔鐘意用呢d球員啦 簡波踢 防守又懶過閪咁

唔講以為全世界得佢2件 90m搏利馬不如去下體all in 卡拉斯高

到底高普點樣開發100分個腦
而家同阿狗個時兩個人,同種踢法

如果嗰陣係中東佬入主
而家就可以買人雪古

咁我都唔覺得一個正常翼鋒係識得住個中堅夾硬轉身

有冇可能屌到fsg唔敢賣古

今季7入球7助攻

hazard都未必有咁亮麗

其實似傾好哂數
可能係等利買到人先官宣

唔會買lemar啦 咁貴
fsg賣古都係想賺錢姐
估fsg最多洗番40-50m

對李城個次沙拿做到

比我揀會揀keita個fd werner

Lanzini

世三數據不嬲屎 入球能力同牙朗巴利冇得比

洗左落vvd+keita 到啦

依隻有潛力

咪撚買蘭仙尼 根本未夠班加唔覺會上到1線

睇死又係下季過拜仁

利物浦唔配有高普 去拜仁啦

睇過幾場,黃紙FEEL

成日比人話懶

大佬 人地覺得落埸夠做得啦
冠軍又拎過

solanke 夠勤力啦，咁又點？

如果廢中都心灰意懶走
真係從此反利

我都唔認為利會買佢

但古走佢絕對夠班係利打正選啦

你試下搭個快前鋒比佢,不知幾好洗

咁不如搵哂奧燒 馬列斯呢d返黎比高普用黎打體力高壓迫搶

一月最想買華迪返黎
感覺好岩用

球員扭計其實都係扮野姐
未見過人完左transfer window都夠膽玩野
有約在手決定權咪又係係你度
DDG幾想過鍠都好 人地話唔賣就唔賣
所以FSG賣古就唔好咁多籍口
你賣左 至仆街既一定係你

一定球感好好先得

奧燒跑好多的
不過佢點會睇得起利

Lanzini Mahrez又嫌
大佬講你班中場選擇係
啦 簡 老母 軒 M7 頂多俾埋張仔你
打2-3線呀乜人都話唔好

奧燒都係要錢

馬列斯係踢李城姐錫身

直覺佢同f11/mane/salah好㚒
不過冇得ff

如果賣到古既話成單deal最蝕係咪利
古自己可以穩袋西甲
疤依加買又平過夏天同可以比小白專心踢歐聯
利就算買到replacement都冇可能踢到同樣效果
姐係主動放棄歐聯同前四
咁撚樣都賣除左psg貪錢之外都諗唔到原因

咪講到球皇簡咁偉大啦，你睇下佢仲有五年約喺身會點？ 佢就醒啦，唔同你續約要你求返佢轉頭，轉頭free 走球會一個仙都無，仲有人多謝佢 佢跟本唔使玩嘢達到佢個目的。

係古on9姐，同利續咁長約。同埋煩閪係疤同西媒煩閪姐，加上疤知道fsg 見錢開眼，西媒攻勢咪work 囉。如果球會立場堅定，疤都奈你唔何。

老實講，我憎can 多過古。

我覺得蘭斯利技術好好 同皮耶夾個季都幾勁
高普用得著我又唔怕佢會踢得屎
覺得佢呢種踢法同文尼沙拿會好夾

老實講古走既話
買個前鋒
拉返費落攻中好過
攻中真係冇乜一線又肯黎仲要fsg肯比錢既

買唔到

人地走都要問過你阿？
同你簽約=要留一世

岩牙，

古扭計走最少有錢，而且當年19歲就有表現

簡當年咁撚柒，交咁多學費，依家叫養大左一個仙都收唔到

佢下一站應該會揀間球員唔會想走既球會
但我又覺得佢未必會教拜

乜都話人25
史特寧個d就真係叫25啦
培育到佢有今日 仲要要求投敵

背後咪又係FSG又唔肯加人工又唔肯俾release clause

鍠

做乜9
簡同古待遇都唔同
簡係利唔係高普第一選擇 呢個都係想走原因之一
又冇扮背傷 一直好專業有場上就博命踢
人地完約轉會唔撚比？ 又冇傷害過球會啲咩
同埋我唔覺利有出盡全力留過簡囉

皇馬

其實簡曾經有叫過價
利(包括利迷)都嫌佢貴

但點都好,簡個實力無得同古天奴比
走左只係少左筆錢,唔係少左忽肉,由佢

皇馬呢啲一定比人炒巴球會應該唔會去

一個遵守合約 一個唔遵守合約 竟然係遵守果個狗啲

希望廢中肯留到FSG收皮嗰日

Goals since August 2015:

🇩🇿 R. Mahrez (30)
🇧🇷 P. Coutinho (28)
🇧🇪 E. Hazard (26)

Assists since August 2015:

🇩🇿 R. Mahrez (21)
🇧🇷 P. Coutinho (18)
🇧🇪 E. Hazard (10)

fsg 咪話阿叔我教精你啦
搵paul jorce 放風話古份約有條110m release clause 咪得

咪係,
佢傾黎緊嘅合約價唔啱唧
(雖然佢目前表現的確未必稱得上佢要嘅價, 可能見到L6 100K/week)
但係未完成現行合約之前佢都無扭屎忽花罷踢罷訓
屌佢25真係過份左啲

其實高普都一直都講緊古係有輕微既Thigh injury 又話對曼城應該出到
做乜個個未審先判就咬定人扮傷

暑假輕微背傷都傷到踢到國家隊先好

因為古有前科"背傷"

一開轉會窗就傷有冇咁橋

佢想走就一定
但我又唔覺得佢呢家一月仲會罷踢黎威脅放人喎
喉舌話古認為佢已經係利踢完最後一場賽事
屌唔通古自己同佢地講咩 咪又係收風返黎

如果古表達完意願
肯落場踢由得疤利自己傾
真係祝福佢前程錦繡

但而家唔係呀嘛

睇埋對鏝個場就知了
但點都好 想賣個個都係fsg

而家係人都知一月賣聽乞米

連JC暑假話唔撚賣,都放軟話唔應該一月賣
係FSG同古趕撚住成事咁姐

咪係所以話問題都係fsg

任職於BBC的評論員Garth Crooks認為，已花7500萬鎊簽下雲迪克的利物浦，應該再花4500萬鎊的轉會費，引進白禮頓後衛鄧克（Lewis Dunk），務求進一步完成防線的補充。

烏龍查接班人

放鬆心情啦
Klopp 應該都係教多年幾會走
早收皮 遲收皮 冇咩分別

請佢返黎同100分打籃球?

呢個咩料

佢話當覺得自己唔會幫球會攞到冠軍就會走
咁姐係下年都有可能
買左自己一套陣容都唔得就

比個咁既垃圾班主搞
係人都心淡啦

佢打多左個0?

今季烏龍王

笑死

唔科水都算
下下有事就射個波埋嚟
真係痴鳩線

有heart 既 食painkiller 都要踢啦 打呲戰

無can子 唔想上利po了

有heart 既 食painkiller

不過會禁區推跌人

Mahrez帶李城拎埋英超都嫌
Lanzini連西咸都carry唔到

fsg:你班仆街話我唔使錢丫嘛

古自己都驚利獅子開大口 個價嚇怕疤即刻轉目標 佢咪GG

Icardi
insigne
T.Hazard
Fekir

哩d買唔買到

第一個格衰唔會揀利

T.Hazard勁?

依個post冇fsg股東負評

FM 可以

No
好多人寫Fekir係possible replacement但完全冇消息

頭兩個買唔到

仲有拿玻里年年D主力都比人傳,放黎放去得西瓜恩一個

識j一定係j fsg盤數

人地拿坡里，熱狗都留到人
講到尾咪又係球會問題
fsg

抛磚引玉，歡迎指正

大家似乎對古仔太刻薄。

一：球員都係打工仔，唔係奴隸，應該有選擇為邊隊波效力既權利。

二：古仔閙離隊期間，一直敬業樂業，無罷操罷踢之類，落場不遺餘力（無錯有少少黑面），但大家打份工，交左表現仲要人交埋戲，似乎略嫌律人以嚴，待己以寬。

三：效力幾年，古仔無功都有勞；强行禁止戰將離隊，一樣令愛隊聲譽受損。

四：大家心愛愛隊，唔想利記成爲selling club，自然會留戀良將；但球員生涯得十幾年，唔係個個都好似前隊長副隊等愛利記，又何必著眼一個唔愛利物浦既人。

最後，YNWA

我為利迷感到羞恥

後兩個要買實買到
ICARDI要人做波比佢
無古仲靠邊個做波比佢
INSIGNE係意甲爭緊冠
贏到做硬球會傳奇
邊會嚟利爭前四

實買到既仲有AJAX個ziyech,暑假傳過
又係非洲人

我為有呢啲利迷感到羞恥

其實可以搏下T hazard
雖然同大佬爭幾條街

1. 冇人迫佢續約
2. 背傷？
3. 有出人工嫁
4. on9不解釋

利狗入面真係好多大愛撚
擔心球員/FSG利益多過利記本身

30m即屌Goretzka過黎得唔得

佢買斷自己份約咪得囉 簽紙拎哂簽紙費加人工就得 要佢尊重合約精神就係普通人有權選擇 傻撚左咩

想知班股東上水未

賣真係唔係問題
但係冇可能一月賣

50M都抵

春子呢

好多左膠
同埋覺得FSG當年喺阿仆阿街手上拯救咗利
到呢刻都覺得FSG係救星

其實差一句
利咁撚垃圾叫人點留,

呢D其他球迷就會講得出口

講呢句legit過上面嗰4個points

好簡單 巴比到錢味比你走
又詐傷罷踢
逼利接受巴報價
邊個唔尊重邊個

莫講話球員
我有時都唔想捧呢隊西波啦
有得揀咩

利真係垃撚圾喎

球會既焦點由歷史同榮譽變成buy them if you can afford

買Fekir 啦

講真搞得體育,搞大會,
你已經得到個名,仲想賺錢,收皮啦

你見香港有幾多馬主係賺錢架,賺錢係搞馬個班姐

係香港利撚先咁傻豬錫住佢地個荷包,

愈捧愈灰 仲要有埋d大愛撚
嘔心到

英國利撚好似都係咁？

yes

部分利迷唔單止冇魔性
連＂人＂性都冇
應該係fsg AI 產品

咁姐係利撚都是on9

為你感到羞恥

因為大搞利會變列斯聯,唔好亂黎

唔屌得球員
唔屌得班主
唔屌得教練
只能正能量YNWA

好人好者

精壇果班弱智黎
當佢利物浦佢話事咁

話說曼城呢隊波唔知係咪公關做得好

其實呢幾年佢地咁搞應該引唔少HATER,但就係無

若果而家榜首個隊係曼聯,精壇班友仲有冇咁老瀟?

咁鏝教練同球員本身都唔係好令人反感，唔多辣火頭

其實如果球會立場堅定，疤點搞都吹你唔漲，疤就係見你姣婆守唔到寡先搞你啲人。

同埋上年古肯同利續約佢暗盤promise 左古啲咩野真係無人知，FSG過橋抽板都有可能。

FSG根本原罪。買左雲迪克心諗都大檸樂，因為fsg 係唔會轉死性。

分分鐘fsg 仲急過疤添

多謝古俾我睇住你現場撚狗咁撚愛華頓成班後防
好難忘但應該已經冇機會睇

Juventus have made an important bid to Emre Can for next June, 5 years contract ready for him. #Liverpool don’t want to sell Emre on January but the midfielder is in advanced talks to join Juventus as free agent on next summer. 🇩🇪🇮🇹 #transfers #LFC

但事實上係獌有心搞,只不過買賣同領隊問題
短期內都只會見到佢地復甦機會大過利N倍
但利撚仲係唔係好心急咁,抵你比FSG撚,仲繼續買佢D波衫添

一黎佢地擺明用金錢足球, 唔會推搪用其他理由(都唔需要 )
二黎佢地又無咁多神憎鬼厭嘅人講埋哂啲仆街野
e.g 普巴:我希望曼城有重要球員受傷, 摩佬: 我不會為球員受傷而喊苦喊忽(最後係咁呻 )

If you can’t support us when we lose, don’t support us when we win

咪一直lose落去囉球隊做乜鳩都撐

Leon Goretzka has choosen Bayern Münich as his next team starting by next June. Agremeent is close to be reached, if everything will be completed he’ll sign a contract until 2023. 🇩🇪 #transfers #Bayern

agger

可能班利撚真係習慣左
贏到d強隊已經夠丁一年

呢件本身太好丁
仲要德國人
拜仁好難唔搶

見你核心一打起就賣 永續重建 想拎錦標仲敢黎呀

簽定等高普用

賣完古想開個前利迷9up區，有冇人join
除左利物浦乜都傾得

最灰心係難得請到好領隊
點知隊波完全冇大志大搞

恥笑利同fsg得唔得？

有消息指，某支中超球隊願意出價1000萬鎊，羅致今季未曾於任何正式賽事上陣的利物浦翼鋒馬高域。

宜家隊疤圍住美斯黎踢
So9宜家都為咗就美斯廢咗啦
唔明疤點解咁想要古
古留係痢圍住佢踢仲好啦

仲有疤迷都對古無乜興趣
個個都嫌佢貴
根本古係疤迷心目中一d都唔重要

唉 講到1999想喊

合約精神呀屌您 您忽撚左上腦牙

不了，睇死你地之後又心思思睇比賽

今晚想做假利了

喺呢度做大哥定去個邊做細佬自己揀

同當年so7一樣
結論利=垃圾

到而家都唔知佢衰咩
一場機會都無

比利害死

佢唔一月走就係因為一月去到祖唔確保佢有足夠上陣機會
會影響到佢入國家隊呀
掉轉黎講都有

分手都係咁，最緊要唔好接觸關於ex 嘅野，過一排就慣

好喜歡她

俾你想同美斯 小白 S7踢定
神軒 老母 懦夫踢？

某日又會心思思

侯城都踢唔掂仲有人覺得可以比機會
身位技術閱讀球賽能力都係9流
得個快字

關掉轉講咩事
2隊都唔係必然正選
一隊短期內一定拎聯賽 年年有歐聯踢
咁點解你覺得佢一定要留係利?

Can 真係走

下年中場又要買幾個

當爺當年獨具慧眼

Keita 上左賊船
仲有邊個
Lemar

lemar其實打翼多

可能買前鋒

而家你講到佢係因為去祖就有穩定出場機會
唔好話我斷章取義, 只係我覺得想走係因為冇出場機會, 而係會去揀一隊有多出場機會
佢去祖即係代表覺得係祖多出場機會過利

但事實係因為去祖唔一定有出場機會所以呢半年先留埋係利

我其實有設想過當真係賣咗古，換來Lemar + Keita，但Lemar係打翼居多，Keita又係最擅長box to box，究竟邊個肩負playmaker嗰崗位呢？我有諗過係Lallana，但過多一季兩季佢都三十了

我意思係佢係利唔係必然正選, 你冇得怪人走
就係咁簡單

沙拿 文尼拎件利皮笠住美羊啦

咁古未變咗疤狗版既100分囉

Messi
小朋友:

Coutinho
小朋友：

見到佢死都唔續約9up成年就知等free走

好心快啲走 又廢又加人工

希望今晚VVD出場唔會派膠....

今晚viutv直播

想古轉會後斷腳 會唔會太黑心

AAC : 美羊已在利物浦買房 房東是高普
利市回音報：美羊唔會再為多蒙特上的
james paerce : 利報價基本上已經令交易唔再只係可能性

賣啦賣啦，賣撚哂成隊波佢啦屌你老母fsg

no la 狜狗惑deserve it

哥列斯卡落bid啦屌 唔好等免簽喇

基本上大家屌古既野都可以用係vvd身上

我個阿妓friend 成日抽我呢樣

hull佢踢得ok啦
果時就應該咩價都賣
宜家唔出又冇版比人睇

如果中超10m肯買, 即刻lur飯應啦

人望高處
你諗下利而家除咗廢中仲有咩吸引力？

賣佢走喇,對大家都好

你看多蒙特，阿仙奴 甚至修咸頓同0809年利

都知
走主力唔係單一事件來

多數走下一個 走下又一個
一陣就走哂

一來大會知你好欺負
二來其他球員 見自己隊心走佬 佢自己都會開始諗多d野

根本就係chain reaction

同樣道理利同修頓一樣係supermarket

We are a more generous selling club

好多利 例精壇，facebook
唔明

佢地成日一句 留到高普就得
班友見唔到多蒙特個例子

年年走主力 新人補充慢過舊人走
成績轉差 唔好話你炒 佢自己都走

我簡單反問
你依家古 4年幾死約 咁好條件都放

咁一陣沙拿又要走 文尼又要走
你有咩辦法

食物鏈頂層: 鍠疤拜鈀鏝
第二層:下體 祖 多毛 轟 獌........
第三層: ........ 利

學facebook利

將古改花名做古千

屌你老味
人地紅牛話唔放基達就唔放
Fsg可唔可以俾少少骨氣
你夏天賣一定賣更高價啦
咁急放都唔知做乜

請對fsg保持信心
佢地一定會處理得妥妥當當

垃撚圾

好耐冇講
俾啲時間fsg啦

上季主場對愛？

本身中場就買人 而家又走兩件
咁到底要買幾多人？

講到古真係走左咁

獌係第一層

阿狗之前買左多仔個球探，而家好似簽左個新中堅

你都cls

你瞓撚醒未？

啱啱瞓醒

每日入黎睇回覆都以為走左

近排都唔太想入黎
呢到負能量重到

比清

我寧願學 曼狗當年對利果招
(當年有曼想轉會利 費狗賣左去皇)

等巴狗知搞小動作 寧願魚死網破

球員唔想去

係咪軒斯?

講到話賣就賣到咁
1.有人肯出錢
2.球員肯去先得架

而家講緊億幾, 唔係當年幾M一個人

3. 球會肯賣

三點都中哂喎而家

聖人如果降班
仲有冇人岩用

賣去鈀
可以分幾期還
激撚死死疤狗

古唔想去

Bertrand

比吉夭妓份人工大力神會唔會搶到

利維 撚會賣比你

你比2賣佢 佢就同你諗下

當年肥賓想買軒斯真係唔知做乜鳩

左閘貝查特，可以清走屌摩

挽留摩

科士打

不了

你件25過兩日都官宣去蛆啦

到時有全新既我出現

唔需要
跟佢一齊死喺都靈唔好返嚟

買巴克利顶古

你痴線架

刪IG咪救到囉

賣古不如試下買黑羊啦 無左古廢奴肯定廢五成功夫 不如轉埋打法

你嗰腦壞咗呀

其實廢錦龍頂古仔個位
買奧巴馬隻羊正前 有冇得諗

講真 廢錦龍 跟本就係打後一格既料

打後兩格 ，防中

高普：「對於古天奴的轉會傳聞，我不打算進行任何的評論，畢竟轉會窗重開期間，出現林林總總的傳言，是相當合理的。公開評論此事不會為我、球員或球會帶來任何幫助，所以我不打算回應。」

買華拿都得，21歲仔，唔買Lemar就得啦

大師兄打正前
佢打邊同攻中都試過啦
咩效果大家有眼睇

屎毒

其實奧巴馬要幾錢?

新特蘭英冠榜尾 借木燒過去做乜

痴左

疤 買埋我地隊長啦。。有吸傷之用

佢打攻中勁過wo

75m

唔係幾多錢既問題, 係肯唔肯來既問題

高DADDY 有魅力, 但阿狗又想要

新特蘭領隊係前威爾斯國家隊主教練高文
借過去有得踢的話好過係利踢青年軍啦

比到錢就肯，人地ac都去

巴克狗幾時去埋熱打mma

重點係老細唔會磅水

高普好似都冇話要前鋒 更加唔洗諗

借埋ward啦唔該

係咪冇諗過買防中?

Time will tell

最強之人已在陣中

Juventus are in advanced talks to sign Liverpool's Emre Can in the summer, according to Sky in Italy.

去一轉變左新神軒咪仆街

邊撚個係?

高普會唔會想親自打跛佢兩條仆街以立軍威

高普

其實CAN係幾型既

餐同古可否念舊一些

CAN 咁撚平都唔續約為咩呢

張囝 史獨 禾托7
拉蘭拿 神軒 巴克利
米拿 高美欺 老虎 佳尼
米仔

呢個陣夠熱血呀喂

講真 買奧巴 起碼高普識用
你地諗下果陣高普買MK返黎 唔識用 真係張d錢掉落海

巴黎8點重味天光

Pierre-Emerick Aubameyang is Arsenal's first choice to replace Alexis Sanchez if the Chilean joins Manchester City, according to Sky in Italy.

之後肚臍接手 做助攻王

法國女好撚正 利申屌過

阿狗依家吸引力不如以前啦

Yes一扭三果球 好撚癲好震撼

法國人好多臭

狜同獑 500/1
古同斬 1/500
狜/獑 250/1

對得多就慣架喇

炒鳩一哥鏝城挽留古狗

倒轉左 自膠

你咁講 ， 我都想屌下了

淨係去巴黎嗎

系

ings 史獨 slk
la 軒 ox
米拿 高美欺 mee 佳尼
butland

利差兩個

系你老母咩, 做咩唔順便去埋英國

NEW: Why Riyad Mahrez could be Philippe Coutinho’s replacement, but he’s worth £100m at least, by @SamMcGuire90

笑咗
咁古應該要賣200m

Can子你隻走狗！

點睇古仔念舊簽返宣圈林鋒
相反我利古仔就25

古仔拍完尋秦記電影版就解約

Liverpool are fighting a losing battle trying to convince Philippe Coutinho to stay at Anfield for the rest of the season.

The Reds had hoped that the club's continued involvement in the Champions League – coupled with an offer to improve his £150,000 per week wages – would persuade the Brazil international to put his dream move to Barcelona on hold until the summer.

However, Coutinho has made it clear that he isn't prepared to wait any longer and his heart is set on an imminent transfer to the Camp Nou.

The 25-year-old's representatives, Kia Joorabchian and Giuliano Bertolucci, believe that Barcelona president Josep Maria Bartomeu is about to make that a reality by tabling an offer of around £140million.

夠膽咪雪佢囉喉舌講到FSG被迫賣咁真係好嘔心

唔賣點有錢買遊艇

丹比利果時都唔值一億

有少少雄心已經徹底反面

互相鬥燒時間，精力

我係高普都心淡 Hea教到季尾走人算
去教拖肥都無咁心酸 起碼人地有野心
FSG真係等待人道毀滅 全黨死清光

13號 晏飛路見 ！

依家古 咩事

自己仲有4年幾死約 唔係求人放
反而好像自己話哂事

總之古今年冬天走

所有fsg支持者同fsg一整滾出利

高普都走埋，又來黑暗時期

因為唔係狜話事 係FSG趕古走

所有喉舌都講到利冇得揀咁
心諗：做乜鳩

FSG真係當球迷傻ge 你拎住份4年約係手講到自己下風咁

echo fb啲comment都係一面倒話唔賣/雪佢
究竟利點解可以話自己losing

冇講錯呀的確係losing喎
不過係因為買完vvd所以losing money之嘛

英國衛報報導巴塞將預備史上第二高的轉會費金額 £140m (£105m+£35m) 追逐古天奴，務求在今個轉會窗成功得手。利物浦目前尚未正式收到報價，對上暑假最後一次出價只是 €130m ，並且當中 €40m 是附加條件。古天奴目前與利物浦尚餘4年半合約。

高普早前回應所有有關古天奴的報導只是故事創作，而他首要工作是聚焦下場賽事。

屌fsg老母 點解會係利記fighting去留狜
有合約洗乜同佢講咁多咩

FSG: 大家出黎都係求財

修咸頓催FSG找數，唯有賣古

fsg咁唔想狜走
咪出多個statement話唔會放囉

FSG唔賣古點買YACHT

幾時話過唔想
佢地不知幾想即刻套現

D喉舌報講到極力挽留嘛

Reds losing battle to keep Coutinho as Barca prepare £140m bid - @JamesPearceEcho

Liverpool are fighting a losing battle trying to convince Philippe Coutinho to stay at Anfield for the rest of the season. [@JamesPearceEcho]

Barca are proposing a deal whereby they would pay Liverpool around £105million for Coutinho with a further £35million to potentially follow in add-ons linked to appearances and trophy triumphs. [@JamesPearceEcho]

話唔賣就贏嘅battle都可以lose

bat你老母咩

發動晒喉舌同打手營造盡撚晒力嘅image

大家比較喜歡定期換領隊(車路士)定長期都係果個領隊(阿仙奴)?

大佬呀，古仔你表個態啦，次撚次一到轉會窗就消失左咁場又唔出，ig又唔更新

亨利就真係盡晒力去扑LINDA啦

錢重要過人

話明喉舌
緊係講到古用支槍對住fsg話要走啦
又可以賣人賺錢又可以立於道德高地

佢一定係想去疤, 不過你睇返謝隊果陣想去車

咪臭係 講到咁想留人 唔好接受巴塞個OFFER囉

正宗臭雞, 說好的唔要, 結果還是要

表咩態
咁古係真係想走

1億加S7, 即DEAL

唔表態咪姐想走囉
開到口就無謂啦

古係想走架喇，夢想吖嘛

完全理解古想走嘅原因
完全理解唔到FSG點樣被迫放

supermarket件貨標咗價
人地撻舊錢過黎你有得揀唔賣咩
想留嘅話根本一開始一定係講非賣品

fsg:古迫我地賣架咋 唔關我事架
然後袋埋億幾自己洗

搵食啫...

R痕啫..

將個波射俾古
之後又話決定權喺高普手
FSG又然

只係求你留多半季姐
好難為你咩
人地利馬都出聲話留啦
25古真係食屎狗黎

上年暑假條賤種扮傷已經睇清楚佢真面目
所以上半季佢點入波助攻都無再支持佢

狜做下樣都好啊, 次次都要咁核突扮傷

唉無啦 前4

走埋之後我諗以後個個都當利係跳板

自從F9, S7 果陣開始, 跳板味都幾重

疤：now or never
世界盃後你身價太高我地就唔買了

窮撚就咪買人啦, 益俾PSG都唔益疤

因為FSG又貪又淆
怕巴塞唔要就套現唔到

睇利物浦真係唔好擺個心落去,會搞到好傷身

搞手只求打個和

車

錢

袋得滿滿的

成功既長期領隊

幫利同巴西踢得好
哥帥，皇馬，PSG爭住要佢啦

咁古同so7一樣
夢想係去疤

幾時可以聽到人地夢想係黎利

lambert

我

OX

張仔

Fsg 已經實現夢想
堀金

100分就快可以踢謝4個位

我都係咁諗

邊會放

起碼唔使次次對親李城都俾佢入返球

仲要30歲了

差唔多了,佢應該踢多一兩年就謝

Og

Lalala
啫喱

所以咪話，FSG真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣搞marketing之外就係諗住買球員，賣球員，低買高賣，賣人套現，扮使左錢，同掉個波俾領隊 ... FSG最馨出完statement就馬上搵其他球會傾，傾傾下巴塞問佢可唔可以買，FSG搖頭說不，但最後還是收錢被射得滿滿，所以話，FSG真係十分淫亂

30M買嚟打歐聯啱用

VVD

撚屌古個夢想是撚巴

之前有一段採訪 佢同尼馬2個 十幾歲
都話自己最想過皇

後面可以改下

又好像馬斯咁

開始老作自己完夢

蘇7就真係自細想去巴塞(其實都唔係 佢想去巴塞隆納 因為佢老婆好像係果邊)

南美人係夢想去皇馬踢波架啦
有咩老唔老作

南美人對鍠疤嘅情意結
同
FSG對錢嘅堅持係如出一轍

南美人係夢想去皇疤踢波架啦
有咩老唔老作

D 巴西狗好撚狜惑架

我話開始有傳言話條友自細想去巴 呢樣野

合理化件事

巴克利15m去轟

條友夏天都有機會去

是唔知搞咩想去熱

DONE DEAL左??

Update on Ross Barkley. Medical to take place today, fee to be in the region of £15m. Should be a Chelsea player by the end of the day.

除左盧卡斯 未見過一個正常
大哨國米幫佢咁多 又當佢親生仔咁拍下蘿友就走去做蝗之後仲要去ac

盧卡斯係冇能力令你覺得佢唔正常姐
皇巴邊會吼佢

全面瀝架化！

btw salah 轉會利時都有叫d羅馬隊友走
大家知以後會發生咩事啦

AC 國米 祖記啲人係換來換去
對佢地嚟講冇乜問題，唔係世仇到冇球員交易

Alisson 加盟

尼恩高蘭

大哨由國米去皇手法真係好撚仆街
但佢去ac冇乜人屌佢

叫埋mane 走就有份

點睇人地係咁補強中場
垃圾利後防問題都未解決就解散中場

如果點都要賣，價錢一定要高過單肶利，唔係就真係好on9，計即戰力、經驗、狀態，狜一定較好，咁都要平過人地真係會被人笑

是但啦 我又冇錢分

monaco=雞
liverpool=身體自主 😃

無人講Can去祖

古走得核突過當年奧雲走

【轉會傳聞：安利簡選擇離隊】

Sky Sports Italy 指安利簡會在季尾以自由身身份轉投祖雲達斯，將與老婦人簽下 £85k 週薪的合約

85K

冇乜可能

wfc, 最緊要買返個有返咁上下防守力既中場

其實今次利撚咁大反應，係因為連喉舌報都好似打定輸數咁。你西班牙乜報物報、或者係太陽報、衛報講乜都可以當廢up，但喉舌不嬲都同FSG護主，連門口狗都咁樣，正正反映FSG一啲都唔強硬。係有骨氣，應該出黎澄清，爭緊歐聯，乜主力都唔會賣，咁利撚就順哂啦。

FSG曖曖昧昧咁，係人都會覺得你冇決心，一心想做selling club啦

另一陰謀論：疤果班人好識利用傳謀，唔通今次買通埋喉舌報施壓？

究竟係利連咁少都唔肯畀
定can真係咁想去祖

奧雲當年肥賓想賣 又屈

想去

唔覺得有幾核突
佢一早知巴想要佢都話想走
最柒嘅只有fsg

fsg叫喉舌報出聲幫自己賺錢舖路咋

由佢去
留係度進步太少，對佢生涯唔好
佢又神經刀害到後場成日好危險
分開惟有祝佢有個好發展

巴克利15m炸 快d hijack la

CAN

肯定踢到普巴咁

Fsg走啦好嗎

我去到都踢到普巴咁啦 咁多人豆住

可唔可以回購?

自由身回咩購

見過你真人踢波 腳腳7注

係都番拜仁

有錢咪得 回購唔一定要條款架

咪爆

Btw依加小左好多界抽水歌
岩岩聽返不要驚動利迷真係忍唔住笑

風箏改個首唔錯

到時好似普巴咁成億回家

呢首太認真
不要驚動利迷抽3寶同當爺好好笑

Fsg玩度縮，連失兩個大將

仲有謝飛拳

dc_尾機牙
謝四嗰首都正

說好的冠軍唔錯

100m 回購

fsg 85k都唔肯比

又無限買幼幼
又比平人工同轉會費
fsg又贏

蛆應該係promise比佢打正選 取代基迪拉

去祖輕鬆拎意甲

拿玻里其實幾勁

留意到echo冇報導 biggest selling club🤔

長期二奶命

咁又唔好屈fsg
好似開到120k比條仆街仔
條仆街仔又話要保證上陣時間 又要release clause

原來文尼壓過埋美羊

【頭搖又尾擺】

Sky Sports 報導安利簡願意轉投祖雲達斯後3分鐘，又表示利物浦仍努力游說安利簡留隊

去蛆有位踢又可以比佢妹下波
分分鐘打到普巴咁
有歐聯又有冠軍

條氣唔順咪過黎利證明自己

Naby Keita has been accused of “harming” RB Leipzig this season after the midfielder was criticised for his performances.

The publication believe he has endured 'weaker performances' and a 'lack of dynamism', an assessment former Bayer Leverkusen midfielder Simon Rolfes agrees with.

“Keita has enormous potential,” he said. “(But ) he has not had the same impact that he did last season.

“Too often, he has been undisciplined and has harmed his team.”

利化了

Dllm 支持緊咩球會

呢隊野西波黎架嘛

fsg一定係想行阿記個套 年年第四賣星 造星
雲加仲搞到依家啊記係排第二最有錢

冇上一日，狜走左未

fsg可唔可以快d躝
支持呢隊西波好辛苦

英格蘭馬戲團

最初個版本係can開100k 然後利唔肯 跟住季尾再同佢傾就去到150k加release clause 以為射過球-6世界波就好勁

100k果期真心廢到戇鳩

咁佢同利既中場比係算勁既

古就係留係利多一秒都唔想

軒巨出返黎佢實冇正選踢

見懦夫都100k 咁肯定要再高d la
但比佢150 大把人唔服 神軒同米拿都係120咋

幾時都話老虎個100k係開壞個頭

呢條撚樣都係鬼頂仔，不過佢識玩過古
係唔gur應該要收返筆

依家利個工資架構平均都唔算低
除左so7係無人有過200k

Jürgen Klopp has been nominated for the @premierleague Manager of the Month award for December.....

仆街了

唔好選到呀

On9
一定係哥師

其實奧斯卡有無得諗
當年成日拎佢同古仔比較

哥/普

廢撚到

史獨，L6都咁高人工
比我都喊加薪

跟左咁多年摩佬已經變左工兵

復仇車聯盟

去過中超 會好似保連奴咁重生

簽孔卡頂古吧 鄭智頂我餐

下年戰力:

文 費 沙
基 啦
軒
羅 范 馬 佳
米

sub: 卡 張 老 高 懦 米 屎

真心要買多隻 左攻擊手 同 中場

高普已離隊

左閘 防中 都要買
羅白仔仲未夠班

冇所謂啦

邊個敢紅佢 即係同習總搞對抗

搵中資入主啦
睇下人地ac幾有錢

Fernando Duarte‏Verified account
@Fernando_Duarte

Remember Kia Joorabichian? He's one of the Coutinho representatives expected in Liverpool today to hand LFC Barca's offer of 160m euro and the feeling is that the move could happen sooner than later, according to my colleagues at @UOLEsporte

轉載

夏天都唔知幾多人想要張伯倫

軒要落後備

下年個龍仲係咁我唔撚睇啦

條中場點睇都唔似爭到冠 賣古就好心買番個好少少嫁啦

來緊個轉會窗利班人死曬 如果真係咁既陣容真係同利講bye bye

Can同狜走
哥利斯卡唔黎
中場線就算入返基達都係down grade左

OFFICIAL: Premier League player of the month nominees for December:

Marcos Alonso
Marko Arnautovic
Roberto Firmino
Harry Kane
Jesse Lingard
Riyad Mahrez
Nicolas Otamendi
Mohamed Salah

連狗啦

Keita:仆街！中伏

佢後備入黎都幫唔到d咩手

Barça present a new 160m offer for Coutinho, 140m initially and 40m in variables, which Liverpool now like. His situation at the English club has become unsustainable and they are finally ready to let him leave. The midfielder is edging closer to Barcelona #fcblive [times]

會買人既
keita我覺得係老母既upgrade

其實巴狗咁急要古做咩， 聯賽接近拎硬， 歐聯又踢唔到， summer平d 買唔好？

應該驚世界杯完左再加價

只會愈嚟愈貴
唔會平

Emre Can has reached an agreement in principle to join Juventus in the summer, according to Sky in Italy. (@SkySports)

其實古離心咁大 summer都一定走架啦

睇黎呢個月都唔似會簽到人

fdg

學基達咁夏季先走得啦至少

格硬都要留多半季啦 唔肯踢咪雪囉on9

成億落袋你都仲係咁既中場真係死撚左佢

Liverpool are still trying to persuade him to sign a new contract at Anfield, with Klopp happy for this to come as late as the end of the season. (@SkySports)

Sky Italy understand Can has agreed terms in principle with the Italian side after holding advanced talks on Thursday. Sky Germany understands the midfielder will not leave Liverpool in the January transfer window. (@SkySports)

咁就死撚咗佢算啦

係喎雪半季個價又唔會點跌
最多都係蝕人工

Liverpool youngster Corey Whelan has agreed a deal to join Yeovil on loan. #LFC #YTFC

比我係Ward我走算
又話盃仔出，最後都係無得出，仲話會比機會，機條撚

英乙

即係垃圾廢jer等約滿release

很懷念LULU

垃圾利 biggest selling club

而家傳緊gelson martins

賣salah

小明

天下武功 唯快不破!

咪傳說中424明奴拉後

三頭快馬
基達推進，軒少掃蕩，明奴組織後上

fail

屌睇錯自隊一打膠

原來又係果件新馬高域

見到馬高域都知廢啦

F$G 正仆街
狜

賣左？

DONE DEAL!!!

just bought my dinner

反正先

其實各位巴打係咪前世做左d咩仆街野先會支持利？

好羨慕人地轟啲青訓做得咁好
成村人都借到去英超隊仲有位踢
我利

今晚有無vvd

佢地青訓都玩金元

我地

啲股東會話建設球場同設施好揼本

準備入紙反利

In高普 I follow

3點答你

投錯胎 利迷生仔

有我就而家訓 聽日重要開9:00am

訓得著咩

有呀

凍凍地食完飯好易訓

本來呢d西時間就唔看

但又想看vvd

3點有model睇
大家準時起身

Dllm 季中放主力既話fsg賣盤算啦

屌你老母！

隊波解散未

Manager of the month選肥普啦好嗎

1001

英超熱浦城都係13分

見3普得失球好像第1

支持佢

熱浦城